有冇類似吸血大耳窿既漫畫介紹?

異變者

睇左未

開司，開司係做借大耳窿嗰個

暗金丑島君？

旋風管家

異教主

呢套極黑暗

比你講咗添....

死亡預告

但結局似係被腰斬
又好似有下一集又好似唔係咁

NTR到呢 .....